跪求大家有識之士訂一訂黎緊既目標

希望黎緊既勇武行動可以有目標
唔好再漫無目的

我同意遊擊戰 Be water
紅隧封路同三罷都可以挾住經濟民主同政府談判
我冇割𥱊既意思 亦無咩底線 魔法水都冇感覺

狗署 同宿舍 都係表姿態 玩一玩就應該轉
狗冇權亦唔會回應五大訴求
唔想繼續有手足被捕 而政府又可以無成本一直拖

利申:前線 非和理非 出席率高
真心想運動成功